[文宣超進化] 由被動share轉為主動置入計畫

以前文宣都係整好圖靠大家share出去，但我發現咁樣好被動，唔知係咪真係有人share、share喺邊同反應係點
所以我係度正式提出
[文宣超進化] -主動置入計劃
可以100%確保文宣有出到街，仲可以track到唔同數據，包括係邊度出、有幾多人睇同後續迴響etc.

點解我會諗到？
有日望到呢篇，覺得入面個B6真係太天才
識得主動將香港時事置入落去個台灣forum度

文宣組要再分條line出黎，負責置入，我就覺得可以搵各地留學生做，負責置入各地forum
亞洲我諗台灣同韓國有得做，外國我就唔熟，大家再諗諗

用台灣個case
上面條link個forum Dcard係for大學生，即係話係台灣讀書既香港人可以註冊，已經可以做置入。
我研究左一陣，發現原來香港人都可以註冊，仲要upload證件，加上又係台灣野，唔洗驚有狗註冊到
重點係入面有香港版，已經見到入面有巴絲打組團、傾野。仲有義守俾人打單野，都唔少人過左去推文，好多台灣人知。

係既台灣人係關心香港，不過始終都未必跟得貼。如果我地不停留落熱門既文度，起碼有幾千人到幾萬人睇，個效應都幾大(再加埋有班係台灣既學生睇，又多左人知)

真係覺得行得通喎 有無人有興趣一齊
範例:

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！